一人一個抄人牌/比人抄牌經歷

第一次抄牌係地鐵，鼓起好大勇氣去抄
雖然最後比左電話，仲等左三日先夠膽text佢
但字裏行間知道佢對我冇興趣
dead左仲比佢block左

牌唔係咁抄的

回得幾快

不過巴打都比我勇敢, 敢抄牌

留名待笑

我唔想咁直接hurt你

落街買麥記 撞到個女仔 講左句sorry
之後佢就抄我牌

利申 ： 冇比

抄牌好難有下文
除非你好撚靚仔

這些機會

姖點問？
你點拒絕？

把口叻真係好

不過佢點解會比
我真係好好奇?

分享返先

我有一次去長洲玩
咁我得一個毒撚去散心
咁果時唔係假期無咩人，而我說周圍行下
跟住係一間餐廳食野搭枱同個女仔傾起上來
咁佢又一個人就提議話一齊行下
最後佢抄左我牌

利申事實

佢地成班fd 小小聲講好靚仔當我聽唔到

果女仔：靚仔 不如比我抄你牌
我 ： 唔啦 冇興趣

一聽就知吹水

毒撚 你話點就點

我都想抄你牌

利申巴

你估我唔知D女人見到靚仔會點咩

唔知果陣爆曬瘡成個毒撚咁我都好奇點解佢會比
我見佢勁怕醜又戴住耳機
好似嚇親佢 似似地被逼下比左我

細個會比 大過之後就冇比過人

得你唔知渣

唔記得左

利申 ： MK妹

其實今時今日抄學生妹牌難唔難 好想係街瘋狂抄學生妹牌

有少少cls

雖然成年識左唔少女(冇個溝到)
但今日睇到個故冇啦啦諗到佢
屌點解我咁毒唔撚開話題

咁你好心唔好問啦
其實你問唔問得,個女仔會比好大提示你架

但佢又比
利申同佢本身身處係同一個場合當中
等佢返屋企果陣先抄牌

聯校活動個時攞到兩個

最後結果點?

DSE完左外面啲問卷仔同我吹左陣水
然後佢就嗰夜whatsapp咗我

早知唔寫真號碼

個d係傳銷仔sell course

落雨睇唔到塊禁止右轉牌，一轉入去就撞正差佬抄牌，冇得走

去聽metallica 見到個查飛妹好靚

抄佢牌，即晚wtsapp佢

第二日傾傾下原來佢有男朋友，仲同我講可以做frd

利申：無下文

屌 上次落街買m記有條毒撚行路玩手機 撞到我同男朋友個餐跌落地 諗住叫佢留contact賠錢 點知佢笑笑囗跑走咗

一個話我地唔夾,另一個直接block我

夜晚諗住泊街冇事 點知抄咗牌

利申飲醉左俾人抄左都唔知 第二朝俾人直接問做唔做sp

係自修室溫書果陣
對面坐左個男仔
佢走先過我
到我走果陣 發現自己附近有張紙仔
一睇 發現係頭先個男仔俾我
雖然自己果陣單身
但最後都無俾到電話
因為好似好隨便咁
利申 藍絲

中學補on9燈塔習
有次係補成日
同個女仔坐
唔記得左係我問佢野定佢問我野先
一路補一路有跟唔切就大家問下大家咁
跟住落堂佢主動問我不如聽日一齊坐
仲抄埋我牌

呢次都係第一次都係唯一一次被人抄牌
我呢啲小毒毒都有人抄我牌 已經好開心

人有三急泊左部車係街，返轉頭就$320

一個人行書展畀人抄牌

見字都覺得嘔心
btw 呢隻
乜量詞來？重話編輯添喎……

果日收工送個日本仔反酒店
之後係出面個垃圾筒食煙
咁岩有條女又食煙同佢班frd 又用普通話問我路
我好hea 咁答佢之後佢問我拎line 就知原來係台妹來
之後係line 詳細咁講反點去 仲交換埋facebook
Btw 最後覺得樣麻麻地 當識左個朋友算

利申：真人真事 有假死全家

係日本買演唱會商品
點知賣哂
問左個日本妹staff可唔可以完左之後賣個display俾我
借d意問左佢拎line

岩岩出黎做野無耐
咁岩可以一齊收工
就膽粗粗借 add我入公司whatsapp group之意
問佢拎電話

咁唔使問都遲早會攞到啦，唔係咩？

學界個人直接沖過黎問可唔可以攞電話

上堂遲到 坐佢隔離
要分組 直接問
非靚仔

有冇下文`

我信喎，之前係街都聽到mk妹見到靚仔個時大大聲咁同個friend講:哇，勁靚仔。

新年果陣番迪x尼俾個pt女同事抄牌 佢仲要主動問 咁大個仔都未試過

翻工停咗架車起樓下俾人抄牌

你型唔型？
姖索唔索？

再之後搵過一兩次我
但個陣DSE 想專心
又on99咁覺得佢好煩 block左佢
考完諗返都覺得自己真係好撚on9

痴撚線...
諗返自己DSE果陣淨係溫書去到大學都係自己一個

中學時期 有兩個學生哥係麥記同我講
話佢地可以兩啖食哂個包 問我信唔信
我話唔信 咁佢就話如果佢食到我就俾我電話佢
跟住佢兩啖食完 就是咁

搭地鐵見到
佢企我對面
係呢一程車入面
我完全俾佢個人同眼神吸引住
覺得佢係註定要遇到既人
我要拯救/保護呢個人
係落車前
拎出可能一生最大既勇氣開口拎佢contect
之前都未試過係街識人

希望你睇到
你既出現真係對我有特別意義

比人抄過幾次
第一次係美國，連續兩日去同一間鋪頭到買野食，個個收銀第二日竟然認得我 仲問我係邊到黎之類，最後比佢扮左牌
有一次係公園，睇緊書個時有個女仔過黎同我講我好靚仔 仲抄埋我牌，我走個時先見到佢係玩緊true or dare，雖然最後都知係假，但係個刻好開心

岩傾就會抄，同埋要諗一個你想要佢電話既理由，無理由既話同行埋去講我想扑你係冇分別

有兩次比人抄牌經驗
一次係屋企樓下 出完街同個fd行緊返屋企 聽到後面有個mk妹著住拖鞋 達達聲狗衝埋黎同我講
我個fd想識你好耐 可唔可以比你個電話我
我話 下 你個fd係邊到見過我 佢答得出我平時返工會搭個架巴士
最後我冇比 我話 唔好啦 有女朋友
之後日日搭車都係到諗究竟係邊個 人在暗我在明 好唔自在
Ps:問我拎電話個mk妹 都幾正 熱褲小背心
第二次
返工坐車個陣 連續幾日個女仔都坐我隔離
佢次次都早我一個站落車
冇望過佢個樣 只係望到佢對長腳
有一日佢落車前拍一拍我 我個陣訓緊覺
隻眼打開左 見到有張紙 個陣佢已經落緊樓梯走緊
紙上面寫住兩個電話號碼
個陣冇女朋友 是但sms左一個 問佢 係咪平時一齊坐個女仔 之後都有一路傾下計咁 不過冇下文
Ps:佢大過我 高過我 樣唔靚

我試過最誇張係係自修室比人抄牌
利申去親自修室都係頹爆街坊look

去自修室溫書抄個男仔牌因為佢好charm
個時佢都係街坊look

利申：已經係我男朋友一齊左3年半

好想抄個女仔牌
但佢成日有班fd係隔離

原來自修室真係識到女....

通常外型唔差先敢抄人牌
好多次被抄都係大隻仔同真ABC仔仔
佢地自己部電話打字塞俾我睇
個外型抵佢地咁有自信
不過我就係唔鍾意呢種

去台灣玩搵路個陣俾個男人抄

以前打機有個毒毒地既男仔加咗我
同佢傾左一段時間計
佢一直明示暗示自己好被動同怕醜
所以一直A0
我feel到自己對佢既好感愈黎愈濃（習慣呢樣野真係好可怕 ）
但佢一直無要抄我牌既意欲
我心諗應該係怕醜啫等我黎講啦
結果俾佢拒絕左

呢個係我咁大個女第一次需要出手抄一個男仔牌
仲要被拒絕

利申藍絲

問卷調查

好慘

用左好大好大勇氣先敢抄我男朋友牌

大學group project算唔算

中學訓導問我攞電話打俾家長

同朋友係年宵果陣幫手
果到有其他人幫手
最後一日完果陣成班一齊去玩
其中有個女仔好吸引好得意
就同佢傾左陣計
請佢食野 不過最後佢都有比返錢我
走果陣搭地鐵佢特登同我一齊坐
到佢臨落車果陣佢叫我比部電話佢
佢諗住入佢電話比我
但我一早係個group到搵到佢電話
入埋添
果陣又唔知佢叫咩名就亂打佢個姓落去就算
唔知佢果陣見到係咩感覺
佢就自己改左做佢個名既疊字

最後同佢好快一齊好快散
成日都好想搵返佢
幾年啦

落bar到個靚仔 佢又應該知我佢
但佢同佢班fd玩緊 全程淨係眼神交流
之後佢就同班fd一齊走左 以為冇啦
點知佢特登返嚟問我拎電話
後尾先知原來佢有女朋友 班frd係佢地啲common fd

我係絲
絲打好勇

第一次比人抄牌係超速中槍

撘地鐵，有個大陸男人話唔知自己電話號碼，問我攞電話號碼，用佢電話打去我電話，再叫我話翻俾佢知佢電話號碼
我照做 好蠢

佢臨落車好大聲話 我今晚打俾你🙈

返工比人抄牌
長期毒撚look咁岩果日想好睇少少就比人抄

只此一次

搭地鐵同行誠品果時比人抄
其實純粹係禮貌上比
所以冇覆過佢地

推

行緊去搭車
無啦啦拍我，話想同我做朋友
我搖頭佢就繼續追住我
話自己唔係衰人點點點
一路追咗有30米到
最後同佢講咗句 「 唔好意思，我有男朋友啦。」
佢就收咗皮

個晚拎完就私底下傾計
依家做埋女朋友

好驚，係大學宿舍附近比個印度佬抄牌，唔知點拒絕好，好無奈咁比個number佢，佢仲即刻打黎check下係咪真number，甩身之後即刻秒block佢電話同WhatsApp

利申：我唔似印度妹呀 之後有朋友都受害

有次係海港城行行下突然有2個男仔過來同我講左一大段英文 然後我r爆哂頭咁望住佢 然後佢先話 你識講廣東話㗎？然後佢就伸手岀來示意握手話 我細佬想同你做朋友 最後俾左電話佢但無保持聯絡

利申: 100%香港女仔樣 非abc

已經趕住收工 個完全唔識嘅男同事截住我 話看做漏左樣野 問佢係咩事 佢話漏左未俾contact佢

行街比個又矮又柒既男人抄牌 心諗做乜鳩
人就係咁現實架啦

抄牌係勇氣 但繼續煩落去就唔好啦

掉咗個煙頭，有控煙辦起暗角跑過黎抄牌

俾人抄牌
街到有唔知乜環保組織要拎簽名，電話，支持下環保
咁有個男仔就來要我簽，咁我都寫埋電話
跟住佢就 wtsapp 我同我吹水
我就 hea 覆囉 對佢0興趣

我係sida

我本身唔係型 但我自己份人對唔識既人好cool 典型mk仔身高 佢幾靚 我幾鍾意佢既性格

同frd去台灣旅行 俾幾個台灣男仔抄都幾高幾靚仔但無俾到
有次係canteen同個frd食飯有人無啦啦行左過黎俾左張寫住fb&contact no.嘅紙我話想同我做朋友 跟住我dum左張紙因爲佢有點兒7

係外國讀緊書，有晚搭巴士返屋企嗰陣有個同U既女仔見我著住件U hoodie然後話好想識我做frd所以埋黎抄牌 不過約咗出黎食餐飯之後就無咗件事sosad

試過響火車有男人問我點樣做尖
可唔可以教佢
問我攞電話

個次泊左架林寶係街

就比阿ＳＩＲ抄左

行屯門公路超速俾鐵馬追，扣咗五分

搭電車玩pokemon go
提坐隔黎條女有啟暴龍捉
咁岩一齊落車
就順便抄埋牌

呢單暫時最大單

返工俾幾條𡃁妹抄過IG
但我無follow返佢地

尋日去西九買手作雪糕
我前面有2個人男排隊
一個企左係雪櫃前面好耐 另一個買完就走左
企左係到嗰個一直唔出聲 直到店員A問佢要咩佢先求其up 店員B就幫我整緊雪糕

我估佢一直係到等緊店員B問佢想食咩味
點知咁啱一直都係得店員A得閑

直到店員B幫我裝雪糕個陣
個男仔無拿拿塞左張紙俾店員B
男仔:「俾你架！」
店員B:「下？我？」
然後個男仔就走左

店員B驚魂未定 一共問左我2次要咩味雪糕。
同埋俾左2個筒我

希望佢地有機會一齊啦
不過我覺得店員A可愛D

我ex 嗰陣係個wtsapp part time group 指左邊個電話係佢（佢企我隔黎一身搶我電話，我放緊break 佢做緊野，賣衫）
但係我嗰陣冇加
之後靜雞雞加左佢wtsapp 佢

咁算係我抄佢牌定佢抄我牌
定係佢比牌我自己抄

過30 喎 5分

起地鐵站等我個friend，有個男人起遠處係咁啤住我 望左我五分鐘之後衝左上黎話覺得我好靚想要我電話 跟住我拒絕左

有次撘巴士翻hall，撘撘下突然有人拍左我兩下。我望過去之後佢俾左佢部手機我睇，入面大概話想同我做個朋友跟住要電話
最後我拒絕左

BTW剩低既車程有啲尷尬 唔敢望佢

試過做m記收銀，通常啲人一行埋黎就會好急咁嗌野食，但條友行埋黎冇出聲，隔左幾秒我啤左佢一下，佢:你唔問我想要咩？我:咁你想要咩？佢:我想要你電話 屌當時我真係見到佢都想嘔 我當然冇理到佢，之後由嗰日開始只要我有返工佢每日都黎m記，日日排我條隊買野食，最變態係買完企係到望住我食，又等我收工，我終於忍唔住問佢究竟想點，佢話只要我比電話佢佢就會走，但我都係冇比到佢 真係好乸痴線 利申:佢唔係弱智 係正常人

同個同學傾計講到我住得遠
佢就話exam period可以去佢度住近翻學校
跟住就順口問埋佢電話

呢啲人好危險俾左真係冇得番轉頭

琴日番工比2個客問

利申 番工突登唔化妝帶眼鏡

泊車過左鐘唔記得入錢 比人抄左

上興趣班俾人問

返暑期工比個同年嘅女仔搶電話入自己no.

ocamp個對面隊玩遊戲輸左過黎抄牌
不過係抄我隔籬女仔的牌
之後比人踢爆佢哋識
所以轉手想抄我牌完左佢

利伸:我無比

試過落堂俾人抄 屋企樓下俾人截住話覺得我好靚女 可唔可以要我電話號碼
同堂無咩所謂 喺街係唔識拒絕禮貌上先俾 點知傾無幾句就講到想約睇戲 即刻唔覆佢 就自動收咗皮

頹撚look落街食飯
食完喺路邊食緊煙嗰陣無啦啦有條女走過同我傾計
我食完同條女講係時候返歸
佢就話想同我交換電話
利申 180高 有健心同健身 樣算正正常常

過隔離街買飯食 番黎就有人抄我牌 仲同我講唔好意思

part time扮想同佢夾更一齊返 拎左佢電話
之後就冇再返過份工

好有鴻福郎feel

最仆街係佢拉成班人等我收工 嚇到我唔敢走 等左幾個鐘先敢出去 搞咁多都係為左抄個牌

留名

個男仔係咪帶眼鏡嘴上有粒墨

唔知喎 係你？ 係邊到先

新界北?

直接問我同事拎我電話，我同事又真係比左。

係地鐵站有條囡話冇帶電話借比佢打一打。

有一次唔知條台妹點拎，突然sms比我

但我未試過成功抄人牌，多數都係我比人先

今日去考試 落大雨泊架車係街邊 之後比警察抄左牌

搭巴士坐上層，
有條友上到黎就坐左喺我隔離，
但係明明架車勁多人，
一路越坐越埋勁撚恐怖
跟住我臨落車嗰陣佢同我講
不如你比你電話我，我地做個朋友啊
屌佢老母嚇撚到我即刻落車
三個月冇搭過嗰架巴士

多人先坐你格離

屌自膠
係勁多位

未入黎都以為講呢個抄牌

我日日返工搭同一班巴士都撞到同一個女仔
近幾日連放工都撞到佢搭同一班巴士
搞到有啲想抄牌
但比你講一講

咁你日日撞到可以試下搵啲契機下野先嘅
起碼都叫正常啲
一黎就攞電話仲要三唔識七坐到膊頭貼膊頭咁近真係好撚噁心

放學行去巴士站途中比人拍膊頭問路 之後跟到我去巴士站就問我拎電話
之後落車行行下翻屋企冇啦啦有人拍我膊頭 直接就問我拎Facebook
恨拍拖之下比左佢地 之後悔不當初
P.S 兩個都是伏

有個新黎女同事個位冇電話用
之後佢有野唔識 我就話不如比你電話我 有咩唔明就打比我啦
明明我同佢只係十步距離
但都抄到

試過以前補完習搭輕鐵番屋企, 有個人同我講留意左我好耐, 見我個個星期都差唔多時間搭車仲差唔多站落同我搭訕話想抄牌, 最後我次次特登遲d 走避開佢

又試過搭緊火車番大學有個毒毒地既男仔遞部電話比我睇, 佢打左段字話想問我拎電話號碼做個朋友, 我擰左頭之後佢就喺下個站跑左落車

仲有其他, 不過唔特別所以唔講啦

去外國讀書搭飛機隔離坐左條女
膽粗粗開口同佢傾計
最後成功抄牌
但因為唔同地方讀書所以傾左幾句就冇再聯絡

中學放lunch有架5.5司機問路
答左佢之後佢話驚唔識可唔可以問我拎個電話 搵唔到打畀我

大學返餐廳pt都有2次
第一次個客直接比佢打話我 叫我搵佢
第二次就直接問 不過無比

係外國 有人行埋黎話玩唔知咩challenge 要同我合照
影完啦 跟住佢走開 又無啦啦過黎同我講幾句
問我邊度人呀個d 跟住就話遲d會去香港 問我拎電話
同send 返張相比我